點先高到？

其實有時同fd講笑咁講真係冇所謂
但有時知道既我係差身高一樣野就溝到個條女既時候真係好頹
有冇方法增高
其實我好介意
利申19歲165

重有幾年可以生高，22,23歲就定咗㗎啦

可以重刷，但要先叫次雞，死都唔好做青頭仔。

戒J, 飲奶, 均衡飲食, 充足睡眠, 打籃球

無一種絕對方法保證增高, 唯有培養良好生活習慣, 高左固然好, 無高到都有健康身體

真心既？

戒j宜家有 忙到冇時間
但充足睡眠就
之前一直有做開gym既 呢排太忙冇做

19歲果陣我都係咁諗

宜加22 1 cm都冇高過

利申163

好似睇咩生長板，
可以去檢查下，
如果閉合曬就收皮

唔檢啦 廢事到時check到閉左就

有時聽到啲人話我乜都好 就係差身高 真係有啲頹

你睇郭富城都係1.65 左右，咪又係溝死女
唔使咁介懷嘅

我都有fd矮過我都溝到女
但問題係我其他硬件未好到補到我身高問題
而身高問題又係最難解決